HKBN呢幾日做乜鳩?

慢到閪咁
等得黎都排到公屋